如果個日機場玩文宣就著黑衫，如果係玩和平佔領就唔好著黑衫。

black block係用黎保護勇武就算做完勇武抗爭都唔會比人秋後算賬，

如果個行動係合法、只係以人數取勝就夠既話，應該盡量混入平民、遊客、鍾意既拖埋gip，咁樣絕對比黑衫有利。

應該帶唔同衫去
你依一刻可以係示威者，入完廁所可以變成啱啱去完旅行返嚟。

gip度有件黑色衫真係唔奇

帶衫換，但一定要著黑色

點解？
機場和平儲人數活動已經夠做，
用黑色根本仲衰，
你話要俺護勇武就話著黑色姐。

點解你覺得用黑色仲衰?有咩衰

屌你機場全cctv冇得咁玩
最多機場快線玩

全民黑色
不推文

狗對任何一個非黑衫既人做任何行動，
個target group都變左係平民，變左無差別，
連集會、示威都唔係。
只係個個地方好撚多人，
搞到機場運作唔到。

非法集結都告唔撚入，
黑衫係為左勇武可以做完野冇咁易比人認到，
但靠人數塞爆機場係完全冇必要勇武既場合，
混入平民仲好，
不如你講下呢個場合著黑衫又有咩好處？
著黑衫一間有黑衫狗混入打鳩外國遊客，狗隊再清場就收皮。

平民入機場就完全唔撚驚

直接全程平民裝都夠，
唔預會衝既話，
黑衫係為左俺護勇武衝，
勇武唔洗衝既話唔洗著，
如果堅持要黑衫既，
不如講下點解要係機場衝？

廁所

廁所入面冇但門口有CCTV
可以數人頭對返邊個換咗衫

個個淨係識講黑衫
又冇point反駁到

呢d咪教條主義

咁直接唔換黑衫 一路平民裝又點？

有得諗 仲唔使怕返屋企途中俾啲人渣target

黑衫係為左俺護勇武既行動
勇武唔需要行動都可以達到目的既話
點解仲要著黑衫比人target？

樓上個d淨係識講一定要黑衫又駁唔到既
呢d係咪就係教條主義？

街頭抗爭本身佔路已經犯法，
全員黑衫我絕對讚成，
但而家淨係入機場，
室內地方，靠人數就做到野，
完全唔洗衝，
點解仲要著黑衫比機會d黑衫狗混入黎？

狗完全分唔到我地同其他亞洲遊客，
會驚打錯支那人、台灣人、日韓遊客，
根本手都唔撚敢出。

如果好多人做其實好難認
仲要你入之前已經戴口罩

贊成去到先換

難保有狗會招呼你地落車
著第二D 衫佢吹撚你唔脹
去到大把地方換啦

不如話我知唔衝既話 為咩著黑衫？
點解唔融入去做平民、遊客？

黑衫係為左掩護衝既勇武手足
唔洗衝既行動唔好著黑衫比人target
佢分你唔到既話，就會變無差別，
狗夠膽無差別打香港人，
但狗唔敢無差別打遊客，
成件事會係國際上升級，
街坊撚狗已經係成功例子。

帶衫 我窮無錢要訓機場吹咩！

我朋友係勇武都唔建議大家一定要著黑衫